大家有無civil engineering嘅暑期工介紹

我係英國讀緊year 2，大家知唔知點係香港搵civil engineering嘅summer intern，有無好介紹？

換另一行既intern
及早準備轉行 唔好入呢個地獄

點解唔係英國做intern 係香港真係學唔到d乜 又唔係長做教你做重曬時間過自己做

可以去賣鞋

地盤扎鐵

你同樓主好大仇口?

有都自己做佐先

擺明係救緊樓主
做intern就知賣鞋賣成點樣好過Grad咗先知
咁咪識得盡快轉行囉

賣鞋入到hea team可以準時收工
不過得1 team係咁

宜家係WSP啦
WSP STR取代賣鞋未

OT唔緊要
無OT錢先係問題

點解咁睇唔開讀 civil

回頭是岸